\chapter{Perfiles}
Un perfil es una colección de configuraciones de video comunes (tamaño, velocidad de cuadros, relación de aspecto, etc.). Los perfiles se utilizan durante la edición, la vista previa y la exportación para proporcionar una forma rápida de cambiar entre combinaciones comunes de estas configuraciones.

\section{Perfiles de proyecto}
El perfil del proyecto se usa al previsualizar su proyecto y editarlo. El perfil de proyecto predeterminado es "HD 720p 24 fps". Es una buena práctica cambiar siempre a su perfil de destino antes de comenzar a editar. Por ejemplo, si está apuntando a 1080p 30 fps, cambie a ese perfil antes de comenzar a editar su proyecto.

\begin{center}
  \includegraphics[scale=0.6]{imagenes/profiles.jpg}
\end{center}
\newpage
\begin{table}[!ht]
\centering
\begin{tabular}{|c|m{3cm}|m{8cm}|}
\hline
No. & Nombre & Descripción \\ 
\hline
1 & Barra de título & La barra de título de OpenShot muestra el perfil actual.\\
\hline
2 & Botón de perfil & Iniciar el cuadro de diálogo de perfiles.\\
\hline
3 & Escoge un perfil & Seleccione un perfil para editar y previsualizar.\\
\hline
\end{tabular}
%\caption{poner nombre a la tabla}
\label{ultima tabla}
\end{table}

\section{Perfil de exportación}
El perfil de exportación siempre se predetermina a su perfil de proyecto actual, pero se puede cambiar para apuntar a diferentes perfiles.
\begin{center}
  \includegraphics[scale=0.9]{imagenes/export-profiles.jpg}
\end{center}
Solo escoge y selecciona el perfil por exportar.